總結：國安共識題（暫時性）

今日香港人見到國安法，個個得個驚字，不過中共有心要過，今日就過左，吾洗等28號！估都係睇風向。

下面2個立場，邊個大多數？
（有第3個自己諗到就講。）

：全面收聲。
自己做番任務，國際線繼續國際線、要換美金換日元自己換、走到ge走，無錢ge留，無錢學咩人做選擇，睇下28號前美國點樣回應。講真要驚都係班商家佬驚先。不過佢地仲有7日時間走資，呢7日一日未立法，班狗做吾會做野住。

：背水一戰。（基本上吾夠人）
最少都要有1/3香港人同一條心，但要承認，係咪有咁多人會全面勇武？好似之前日本仔打中國咁，我地無裝咪又係要用人去頂。所以無共識前，吾好亂沖，同埋吾好咁快當做得到，做吾到就吾洗諗住先。

我P牌仔少出聲，不過見到版上好撚多分析，但係話事權又吾係我地到，分析來做咩？？？吾係吾攬，我地係要同中共一樣睇風向來決定點做！？歸定反？

而版上有幾個安慰post，可以睇睇，試下改變心態，比d信心，將眼光放遠少少。如果我地呢代人最後係要犧牲去成就中共倒台的一日，無得你吾做！

如果覺得吾值得依加去成立呢個共識，當呢個post廢就得。

吾你老母

VPN

btw 吾你老母

好驚好驚

*唔 囉